泰國今日報道！普吉島機場鬧鬼！

泰國今日報道！普吉島機場鬧鬼！泰國普吉島飛機廊橋，廊橋沒有連接飛機。但是被拍到很多人在走。泰國報道相信這些是死於普吉島海嘯的冤魂。

好撚驚嚇撚死

留名

Fake

嘩，唔係行，係飄

去搵龍哥

lm

右邊咁大個位, d 人本身係果度咪得

香港機場嚟
中場 D206 位
下面係HAS 架ramp車
條片fast forward過，做乜鳩

人黎 快鏡啫

完全睇唔到佢點樣冇飛機
又 Fast forward 左

望下客運大樓先啦

上半身有身體動作

柒少陣當幫忙

LM

普你老母咩

咁撚短on9

唔敢睇，有無人講解下

有怪莫怪 細路仔唔識世界

D鬼識飄點解要搭飛機 渣ga

快鏡咗喎

樓上班人坐過飛機未

百幾年前同依家嘅人行路有咩分別

做乜鬼野

有怪莫怪

key上去咪得

做鬼都要行得趕頭趕命
會唔會太慘

後面都有橋

PG873 係蘇梅島去香港
呢度真係好多小朋友

趕住去返工

趕住第二日起身返工

一條無接住飛機ge 通道，向無接果邊有好多"人" 好似落機咁行入大廈方向。

笑死

泰國人見怪不怪

班人企左你房門啦

唔知以為moonwalk

柒黎講 你都勁撚過關家姐

都係改番去曼谷芭提雅算喇

呢個唔係香港機場中場客運大樓嚟架咩
定係我認真左

我覺得幾搞鬼

三七氣流一轉

痴撚線 唔識飛機路線就係小朋友？
自己飛機膠就以為好撚醒
你唔問下霍金PG873 飛邊
啲邏輯真係衰撚過大陸班官

唔敢睇

根本迷一樣死物嘅人都係on9

我屌你老母啊 2017年唔識Google呀
乜撚嘢飛機膠呀 乜撚嘢霍金呀
連Google下求source證實都懶
直接食人哋講嘅屎 我屌你老母呢啲唔係小朋友係咩呀
講緊你呀以為自己好撚型

理佢做乜鳩 毒撚想搵認同感咋 咪撚俾佢

呢個年頭仲用480拍片

擺明係玩野啦， 邊度柒

認真討論啦

咁撚假

無咩好討論
謠言
香港國際機場 中場客運廊 D206位

睇右下車上盞燈似fast forward 喎

好假

行得咁撚快趕住去投胎咩

好猛